金管局鼓勵市民用電子渠道收發利是

農曆新年將至，在疫情下，香港金融管理局（金管局）鼓勵市民盡量使用電子支付方法派利是，例如利用網上或手機銀行經金管局的「轉數快」或市面上其他電子錢包，取代派實體利是。電子支付方便易用，在香港已被廣泛接受。在新春佳節，各主要銀行和電子支付營運商將會配合提供各式各樣的推廣計劃，令以電子支付方法收發利是既方便又有趣，且免卻前往銀行兌換新鈔，安全又環保。
另外，金管局建議需要使用現金派利是的市民，在前往銀行兌換前，可以先查看家中是否仍有剩餘的新鈔或「迎新鈔」。

我們現時新鈔的庫存量達以往新年期間新鈔發行量的兩倍，迎新鈔更達三倍，而換鈔時間由往年約兩星期延長至三星期，由一月二十六日至二月十一日，即農曆新年前一天。因此市民毋需在開首數天趕往兌換新鈔。

長輩到時撳多咗個零點算

你幫手撳
撳多2個零

擔心下d撚樣撳少個零好過啦

初一都變初三

咁不如推廣埋電子拜山 同電子屌閪

鄭松泰認為議員應在立法會內開會，又反問清明節是否改為網上上香。
謝偉俊支持議案，他反駁鄭松泰的說法，指電子上香已是非常普遍，更現在更有人在網上解決性生活，「有啲人話性生活都可以喺網上解決咗好多，呢個我就唔再講啦。」

「支」付寶 辱華

提早赤口

一早啦.
用轉數快, 微信支付, 支付寶, payme 咁方便
又可以即時入數落銀行戶口

網上祭祖Virtual reality AV

明既明既